[突發]共青團舉行香港獨立公投

大家識做啦

really?

推

幫你整返條link

履行公民責任
齊齊表態

啲留言

衝出嚟

真定假架

官方twitter

幾時整埋fb？

-.-

好心佢係微博開啦

連自詡自己係自由開放嘅香港政府都唔敢做嘅嘢
共產黨反而夠薑做
大家唔係唔投掛?

笑撚死

已投

Push

睇嚟又有嘢貼民主牆

有冇live票數

微博點會比佢開

好多人上去撚狗

82%支持香港獨立

> 人如其名

全力支持支央承認香港獨立建國

係咪假膠黎
第一個留言已經

好快有支那豬過嚟翻牆投票

推 82% 支持

30xx 票 82%支持獨立

好多巴打上去撚狗

on9 係Twitter開

大家點睇？

唔投住，做預備兵力，last一日先投

假野黎

大家一條船，比下面好啵

去twitter搞

堅定流呀account

啲comment笑死

就當強國人會用twitter
係真既兩秒俾人封左啦

裡面7成大陸人都支持

支那豚學人講公投

咁佢中共面係唔係搞緊分裂

Cap圖貼去民主牆啦

而家幾多

點解唔係用微信嘅？

已經有9000人